（反攻黑警訊）一人一信投訴佢老母黑警訊，投到佢停播

事緣商經局：收到200多個涉及《頭條新聞》投訴

商務及經濟發展局表示，通訊事務管理局辦公室由上星期六至今，接獲200多宗涉及香港電台電視節目《頭條新聞》的投訴，通訊辦正跟進處理。商經局發言人表示，商經局長已經敦促港台必須嚴格遵守《香港電台約章》，為市民提供公共廣播服務，廣播處長作為港台的總編輯，須為港台作最終編輯決定，並就港台節目監製所作的編輯決定負責。港台亦有製作人員守則指引節目製作，部門亦應全面恪守

佢要計投訴數字，就同佢玩，同佢鬥多

將投訴電郵發送到以下email，如果有其他email，歡迎提供，template求其他巴打出，我中文唔好，可以話佢內容偏頗，浪費公帑建立部門良好形象，與事實形象不符，眾多部門不應只有警署獨有宣傳平台，若要提供緊急資訊，請問消防局，衞生局不應擁有獨立平台為市民提供滅火，衛生知識？警訊應講述當年警署強姦案的警員經過，訪問其他警員了解他們心理發展

香港電台會 : ccu@rthk.hk
商務及經濟發展局：ccibenq@cedb.gov.hk
廣播處長梁家榮 : kwleung@rthk.hk
PPRB: sio-newsroom-pprb@police.gov.hk

Push

推

幫推

push

求template

Template先唔好

模擬當年警署強姦案案情

做咩唔模擬下啲黑狗殺人強姦呀？
叫啲白狗唔好學呀

Lm